{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 리버사이드 코지"
    },
    "text": "リバーサイドコージーは清潔で快適な客室で皆様をお迎えし、ご恩に報いるリバーサイドコージーとして常に感謝しています。 宿泊施設は総客室数38個で皆さんを迎えます。 スタンダードルームは2名基準で、オンドル特室は4名基準です。 外観は古いように見えるかもしれませんが、コスパの良い宿という点が印象深く残っています。 タオルやシャワー用品などでも真心が感じられ、マットレスがあるオンドルという点も差別化された選択でした。 またきれいな状態も印象的でした。 駐車場も便利に利用でき、清潔で窓から湖が見える涼しい空間です。 浴槽で旅の疲れをとることができ、備品も充実していて便利です。 オーナーの配慮が感じられ、食事のために近くにタッカルビ屋もあります。 一部の客室内のパソコンが作動しないなど、清潔状態の改善が必要な部分もあります。 ご予約の際は訪問日とお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 宿へのアクセスは市外バスターミナルから車で3分で到着でき、南春川駅(チュンチョンえき)までのタクシーは基本料金でご利用いただけます。 南春川駅(チュンチョンえき)からは徒歩1分の距離に位置しております。 松岩スポーツタウンまでは車で2分かかり、徒歩10分で春川名物タッカルビ、牛肉、豚肉の炭火焼き屋にも行けます。 また、中島船着場とは100m以内、徒歩5分の距離に位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しており、無限大室イベントは金、土、祝日の前日を除き、いつでも当日24時までご利用いただけます。 ご不明な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡いただければ、親切なご相談にのることをお約束いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーサイドコージーは何部屋ありますか？",
            "answer": "リバーサイドコージーは総客室数38個です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの人数基準は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードルームは2名基準です。"
        },
        {
            "question": "オンドル特室の人数基準は何人ですか？",
            "answer": "オンドル特室は4名基準です。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドコージーの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "外観は古いように見えますが、コスパの良い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で快適で、真心のこもったタオルやシャワー用品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "マットレスがあるオンドルの部屋はありますか？",
            "answer": "はい、マットレスがあるオンドルの部屋もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "近くに飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、近くにタッカルビ屋などの飲食店もあります。"
        },
        {
            "question": "パソコンが作動しないことがあるとのことですが、改善されていますか？",
            "answer": "お客様のご意見を真摯に受け止め、状態の改善に努めております。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "市外バスターミナルから車で3分で到着できます。南春川駅(チュンチョンえき)までのタクシーは基本料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには松岩スポーツタウンや中島船着場があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援を提供しております。"
        },
        {
            "question": "無限大室イベントはいつ利用できますか？",
            "answer": "無限大室イベントは金、土、祝日の前日を除き、いつでも当日24時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントへの連絡方法はありますか？",
            "answer": "ご不明な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡いただければ、親切なご相談にのります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 490
    }
}